用飲筒是罪 環保人士: 你下世做海龜被飲筒插

當年佢伯爺就係唔想下世比condom插先生左你個含家產出黎

係咪保證喜茶撚夠每人插一支先

點解個世界咁多樹枝都插唔死曬啲海龜？

環保撚下世做雞俾人插

On9

既然烏龜肯定唔會絕種啦 咁就咪再攪咁多嘢啦

到時海龜多個人

幾撚黑心

好好奇呀佢哋去醫院輸血，會唔會攞把刀仔係自己隻手度吉個窿之後起個血袋到直接擠包血入去。嗰條輸血管好似長過飲管好多。

黑心到

唔使驚絕種啦